其實有無ching想林鄭連任？

我想佢做得愈閪愈好
老實講 佢做到咁 大家咪又係繼續嬲囉 繼續係facebook打下飛機囉
你咪又係照交稅
佢就每年袋500幾萬
背後收幾多都唔再講啦

其實香港人同支那人有乜分別姐
有乜資格笑鳩人地
大家咪又係賤種

繼續投泛民當抗爭啦

咁你教我可以點抗爭?

邊敢話教你啊
只係覺得咁多月黎 狗毛都無燒到一條 覺得好撚好笑姐

時代革命 = 投票 食黃店

都唔好提你班泛民之前有幾善待梁天琦啦

反對投票無問題
但係你要提出更加好嘅方法先可以解決問題

大家盡力養起我間舖了嗎？

當初唔係要攬炒香港咩？
咁我覺得林鄭帶領得我地幾好啊
帶頭搞商舖 唔封關

梁天琦已成condom

你估下如果今日梁天琦唔係坐緊而係出黎選
班泛民會點對佢
你自己心照

想cy做

唔夠閪

所以靠樓主 樓主快啲做出成績來

大家都係賤種香港人 所以唔洗靠我

最廢就係你呢種
仲以為你有鴻圖大計 原來廢up
散佈失敗主義 輸打贏要
丁屎力都無出過係道EE我我

其實無論邊個做特首都會有人衝出來話反對架
我認為應該推g phone 梁天琦做

咁你唔廢？
你做到d乜出黎啊？
投票？食黃店？
辛苦哂喎 政府一定好撚驚你

大把人嗌不自由毋寧死 或類似
但班人遊行之後繼續返工
真正攞刀殺何妖條友比人恥笑係鬼

香港人 反抗！

之後去投票站

成個怨婦咁 又屌鳩手足又情緒勒索
問你有咩意見又話無

講事實都唔得
以上有邊句有講錯？

唔通好似你地咁不斷叫口號去投票就叫革命？
認清事實啦廢物咁撚樣點革命成功啊 “手足”?

笑撚死人

比林鄭長做最好